東張西望個受訪者真男人

記者問如果再有下一次會點
：唔會攞咁少錢，至少5位數字

笑到痴線
以為佢會講 知錯 改過

我以為會做下效果 ，講唔會咁沖動

笑到噴飯

佢如果講呢句，我會睇佢唔起

但上電視呀嘛
以為會講番d好說話

真男人

仲要講條金鍊5萬蚊

啱啱睇完
真男人

個老師好賤 投票逼佢退學
好在仲有同學撐佢

屌，點解要自爆做倫敦金，on9仔黎

詳細希望

睇到呆左，唔會攞咁少錢

佢最尾講返好，形象返晒嚟

條友之前做倫敦金

前半段好地地
後半段露哂底

東張西望係咪有心做佢

夠買一手823
遲d唔得啦

幫了好多人完夢

5位數字，大茶飯喎

雖然佢細個好慘

但唔支持佢做倫敦金

無[img]
唔會再比老師笑 比其他人笑

好撚型...

有無人可以講下來龍去脈

段訪問其實可以做到好型 站係不敗之地

但係個事主講到甩甩咳咳 又露哂底咁 搞到成件事錯哂

笑還笑
教畜恰細路真係仆街

連登仔最愛呢d答案

講真話幾好

其實佢唔講做倫敦金 成個訪問就好型

希望佢搵到5位數學再去行動

講做金融咪得

睇得出佢真係好憎個教畜

唱1000張十蚊紙 定9死佢

淡出金融業 無再撈倫敦金

呢身裝束嘅表示
好中二病

應該用價值五萬蚊嘅頸鏈勒死佢

教畜正仆街

嗱，學野就係嚟啲

雖然佢做倫敦金但屌柒無心教既教畜大快人心

唔打格真男人

兒登認證=仆街

其實條友做倫敦金昆9人錢都有問題，
但歸根究底都係條教畜玩9佢搞到佢價值觀錯哂

一個老師搞到學生價值觀錯晒

個主持分明做鳩佢啦，無啦啦問裝束又問佢之前返咩工

佢係逐個同學 逐個同學去求人舉手呀
淨係想像都覺得洋仔慘

小學有個人小食部偷零食俾人捉到
訓導主任：要偷就偷銀行啊嘛，傻仔

想睇返

咩事

啱啱仲同老母講緊條友做得啱定錯 我就話佢好撚啱 老母就話報仇唔啱 入咗房之後一陣佢叫我出嚟睇，仲話佢認錯，點知係話用五位數，笑到我gapgap聲

自己講好過俾人掲露

想睇返 有冇backup

最尾佢都讀到大學雖然讀唔完咁都要比人話藍廢紙其實幾慘

應該係旻芳正得滯，所以事主

班垃圾唔做倫敦金邊有出頭日

廢老老師 + 輕度智障倫敦金

仲以為個故事會係 個事主本身係細細個好撚曳 成績好撚差 比老師針對 之後發奮圖強 入u 出黎 前途一片光明做金融 點撚知係倫敦金狗

有錢個人自然就飄

中同嚟

中乜撚嘢同

我都覺有影響，唔係都好難記到依加，起碼都十年，條教畜自己都未必記得自己講過乜，甚至唔記得有呢個學生
而倫敦金/地產/保險 都係啲好易有錢賺又唔洗太大成本嘅職業，條仔唔想再被人睇唔起走去做呢啲真係唔出奇

ptgf又係近呢類

本來香港都已經狗眼看人低
仲要細細個就俾教畜串
可能 睇死佢最低公資 做一世m記咁
搞到啲細蚊仔由細到大就視 錢=成就=人生意義

曾被形容「回收箱內的廢紙」 金融經紀含恨十年返小學用銀紙「撻」老師臉

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

小同
中同
大同
on99

佢好似係講做金融架
係東張西望旁白話經調查發現佢曾經係一間倫敦金公司任職

有無片

睇佢個訪問都知佢心智應該有少少問題
可能係哩個創傷太大又或者係天生有問題
做老師唔幫佢不特止仲撚佢
死教畜

連講門面野都唔肯, 可見個教師對佢既心理影響有幾咁深
所以做教師真係唔好當一般打工, 當d學生係機器

頹廢先係人生美學

其實佢已經暗示下次用五位數既鏈